{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039805",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6540&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해브라운도트어방점"
    },
    "text": "休息を特別に楽しめる都心の中の小さくて居心地の良い空間です。 モダンなスタイルと感覚的なインテリアが印象的です。 近くにはロッテウォーターパーク&ロッテアウレット·金海空港·伽倻テーマパーク、天文台などがあり、観光に便利です。 宿までのアクセスは仁済大学駅から車で3分、または金海市庁徒歩25分程度です。 チェックインは8:00、チェックアウトは2:00で、無料Wi-Fiが提供されます。 客室内には禁煙設備が完備されており、税金とサービス料が含まれた客室価格であり、駐車が可能です(無料/部屋当たり台)。 スナックバーがあり、朝食はサンドイッチが提供されており、調理はできません。 最大人数を超過した場合、入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ここに寮の事情によって情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が調整される場合があります。 また、画像は実際の宿泊施設と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室とベッドタイプは選択できません。 その他の事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は都心に位置しており、ロッテウォーターパークやロッテアウレット、金海空港などの観光地に近く便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは朝8時、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、客室内には禁煙設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊者は駐車場を無料で利用することができます（1部屋あたり1台まで）。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食はサンドイッチが提供されていますが、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室はオンシーズン中に料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の画像は実際のものと異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 348
    }
}